林鄭到乙明邨

《沙田乙明邨明恩樓》

現場有過百名居民無法返回住所，當中有住戶稱在早前檢測時有收到通知，若然在檢測後4至5日後沒有收到有關訊息則代表結果屬陰性，有大量居民表示無收到短訊通知，亦有居民表示剛剛只需要出示身分證就可以離開，「完全唔知想點」「完全冇人理」「咁即係點呀」